網絡軍師在此（5）無行動能力既兄弟

無行動能力，我總括晒去唔到遊行既人，包括鍵戰包括覺得風險太大去唔到既，或者屋企藍既學生

其實你地有無諗過，原來去唔到遊行都有好多野可以做？
下面自己睇

1.課金
1.1 立場
1.2蘋果
1.3裝備
1.4連儂物資
1.5醫療物資
1.6其他潛力媒體例如fact wire, HK free press
2.後勤
2.1網上資訊整合
2.2搞各種功能group 做Admin
2.3各類網上資訊整合及發佈
2.3.1 整地圖，計劃
2.4振奮軍心的神農牆
3.文宣
3.1 facebook網軍
3.2 facebook假膠
3.3 長輩圖
3.4 各討論區不能盡錄
3.5 網上聯署
3.6 街招
3.7派傳單入人信箱（睇咩村啦自己）
3.8 扮睇連儂（羊群心理引人睇）
4.其他
4.1 神奇萬能遙控（我實在諗唔到放後勤定文宣）
4.2 投訴撚（發揮投訴之都既特色，投死班仆街建制，例僭建、違泊）（幫手諗既兄弟話要加個撚字，代入感強）

請各位記得，係自己崗位發光發亮已經做左你要做既野，唔好自責

題外話，是日討論金句

抗爭像做愛
鍵戰管前戲
遊行管過程
勇武管高潮

睇到都覺得好撚忙，辛苦晒了

推呀

正評完幫手輕推一下啦，咁多字打得好辛苦嫁

兄弟爬山 各自努力付出

推

現在有一些建議，你可以考慮用唔用！
1.現在共產黨破壞《中英聯合聲明》《基本法》《立法會議事規則》《香港法律》要求人大常委，終止《中英聯合聲條約》《基本法無效》立即宣布，立即收回界限街以北，實施『一國一制』。

2.要求英國收回界限街以南

3.明日大改為香港西區和南丫島填海造地，擴大香港面積！

1

Pish

push

辛苦晒

最後果四句😂😂😂😂😂😂

就算你有原因唔可以出黎遊行,
就算你有原因要緊守岡位,
你都可以響各網上平台屌7大陸水軍,
每一個中文字都有佢一個聲音,
香港人要團結,加油!

原來咁多人睇左，多謝你地

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]